有無人入夜就算幾攰都唔捨得瞓？

就算全日忙到幾攰幾眼訓都堅持唔訓
嘈咗全日 特別享受點幾兩點鐘身邊人都瞓哂嘅呢一種寧靜
攤喺床諗下野發下呆撳下電話上下連登真係好正

竟然大家都咁早瞓

Here

成日上上下連登瞓著咗

好唔舍得瞓 但係聽日又要早起
矛盾

夜晚做咩都有feel啲 聽歌 睇戲 上連登

然後起身果時就好厭世

因為日頭時間你要返工對住人
臨訓前係床係最做到自己既一段時間

好似依家咁
啱啱先睇完多次頭D

跟住第二日返工日日都因為唔夠訓而辛苦

快啲訓啦有冇諗過想訓冇得訓既人？
利申night緊

聽朝又遲到喇

仲有4個鐘又要換衫返工

夜訓係一種象徵
自己既內心唔想聽日咁快到

救命

但係每晚都無所事事，第二朝既野又會Miss左，不過就晚晚都係咁，我都想戒甩佢

我都係咁
hea下hea下禁下手機就好夜
第二日起身個下就後悔
但日日都不停loop

係咪走堂

我實在太多野唔開心
所以根本就唔想瞓
係身體太攰先想瞓

真係好爽
晚晚無三點都唔上床訓
篤電話篤到眼訓都唔肯訓
已經持續咗第五個月
第五個月既廢青

無人攬住訓 跟本訓唔到

屌 我都係
廢青都有嘢做㗎 我都係唔肯訓